吉野家個蟹籽文魚飯係咪已經無咗？

之前見冇得食，
唔知係嗰間分店冇定已經唔出啦？

好鹹

加沙津醬:
花之戀